# README #

Trójwymiarowa symulacja sterowania dronem w otoczeniu przeszkód przy pomocy GNUPLOTa.
Projekt wykonany na zaliczenie kursu "Programowanie Obiektowe" w drugim semestrze.

### Budowa programu ###

* inc - katalog z plikami nagłówkowymi
* src - katalog z głównym kodem programu

### Do kogo należy projekt? ###

* Właściciel repozytorium Piotr Gorzelnik